啟德人好勁！啟德人相認！

由前日無乜人，
琴日得幾個，
今日竟然此起彼落無停過！
大家好野

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推

住邊？

Push

前日冇人應我
琴日終於有人應
到今日好撚勁
手足仲要2230叫左接近半粒鐘

Cls 落街嗌，好多人應，不過而家連落街都俾人ban